有無人一齊夾Spotify family plan?

$88hkd /6 X12 = 每人176 1年 + 1 month free trial .

可以payme 比錢

暫時得我一個

推

再推 差4個

再推

齊人就開free trial

再推 暫時差三個

禁左不推文

暫時差3個人

再推 仲差3個 有興趣巴打請ADD我TG

屌啦星 咩正正經經睇財經野
財經野關你撚事咩 spotify都要夾